［求借錢教學］HD新鮮人

打份牛工月月清，
黎緊9月番學讀番書，
要交左第一期學費同留位費加加埋埋兩皮野，
69之後已經同屋企人鬧翻，
佢地亦都寧願供個唔讀書既敗家仔外國留學屌鳩我唔番工走去讀書

利申：報左4年，今年終於收，搶手位兼一直既夢想黎

冇入息證明，有邊幾間可以做到分期？番緊暑期工，但學校個邊急住7月12號前交錢，等唔切出糧

過來人話你知 最後會因為要還錢
搞到好大壓力而無心機讀書
最後被踢出校

如果急既借左出面D貸款公司先?再借政府貸款還錢

我指學資處grant loan

Full time 定part time?

同學校申請遲交咪得

借學資non mean